一月東京天氣一問

小弟諗住一月頭獨遊東京 想問一月頭係咪都好大機會會落雪

東京好少落雪

東京市區一年數埋落得出雪既日子一隻手都數得哂，樓主你咪咁多幻想啦。

上年一月東京落大雪
交通大混亂

今年先啱

市區好少機會落雪

50落

50%